blackpink一月廿九號黎香港演唱會

終於黎
全港普天同慶

好想yg快啲confirm

終於可以睇jisoo bb

source？

買榜陪瞓團不了

好想去

得幾首歌會唔會一粒鐘就完場

地獄cover了解一下

年尾有新歌 希望有好多隻
再唔係唱其他歌

幾時賣飛

Who

竟然唔係星期六日

返黎睇